見到呢加香港個法司就知香港冇得救

全世界都開曬方法比你地移民

帶曬d錢走啦